\chapter{Úvod}

V analytické části byly popsány problémy fotbalových týmů v České republice. Byly stanoveny cíle a podmínky, které pomohou tyto problémy vyřešit. Dále byla uvedena motivace pro vývoj nové webové aplikace, která bude popsané cíle a podmínky splňovat.

Praktická část se zabývá technickou specifikací vyvíjené webové aplikace. Popisují se konkrétní funkční a nefunkční požadavky. Uvádí se datové návrhy, používané technologie a další nezbytné výstupy během vývoje softwarového sytému. V závěru této části se uvádí příležitosti dané aplikace pro budoucí vývoj.